叮飯黎講 龍鳳茶樓既蒸飯一定係性價比最高

飯多 珍珠米 加2包豉油 次次食都食唔哂
料足 少油 夠健康

係呢個連波仔飯都賣緊廿幾蚊既世代
龍鳳茶樓既蒸飯都只係賣緊10幾蚊
一個大男人一餐一個都夠哂食 仲唔係窮撚恩物?

仲有冇xo醬排骨雞腳飯賣

10 年前真係不得了